睇完尋晚大圍之後, 希望大家仲記得天琦對所有香港人講過既嘢

好明白近呢4個月既抗爭都令到大家身心疲累
茶飯不思 睡不安寧
每次合埋雙眼 一次又一次呈現出發夢見到過既深刻情景
當整個運動去到樽頸位既時候
太多嘢要去整合處理同時
希望大家唔好俾呢個垃圾香港政府/狗共/黑警愚弄
佢哋每一刻都係想利用可恥既手段令到成個運動升温
就係想我哋用仇恨嚟遮蓋我哋本來既目標
尋日班狗冇主動出擊
亦可以理解成將我哋一面倒既行為喺媒體上面放大
無錯 從來都係呢招
尋晚喺大圍既現場直播
好彩手足壓得住度氣先冇令到成件事引致不可收拾地步
行動係要有 但係要清晰

最後
不分化 不割席 兄弟爬山